切忌打狗入窮巷，藍轉綠或黃 溝通

為了令更多人明白現在香港變成這樣不是單單因為示威者的暴力行為和警察使用過份武力,

要記得其實是政府既不作為做成的,加上部份傳媒制造假新聞和消息(雙方),要記得是什麼要你們打生打死,是不是打死對方就解決問題?如果你只沉醉在暴力和敵對中,那個人還是不是你?

理性既示威者可能為他們心中的公義,有良心的警察可能為自己既家人(理不理性和有沒有良心是你們自己決定自己的),

你總不能排除2方是有這種人存在吧?如你覺得示威者追求的絕對不是公義,可以看看以下時間表

2月12日
香港政府發出引渡條例,按正常慣例都會有公眾諮詢期,問下市民意見,大部分諮詢期時間都有1個月到3個月不等,但今次既條例只係給予20日!!() [公眾諮詢期例子]

3月4日 香港大律師公會發怖聲明反對修例,其原因為不必要修例,因為在97後有逃犯逃到香港也是以個別個案處理,只要該國要求(中國也一樣)不會有逃犯能避免法律的制裁!
() 大律師公會意見書

6月1日 經過律師們多次在法律程序上的拉鋸戰後,議會堅持草案通過

在6月6日 3000名律師決定從業人仕,穿著黑衣,發起遊行,但政府依舊沒有回應()

在6月9日 1030000名市民在街上遊行,政府漠視民意,堅持在6月12日2讀,即是打算繼續讓法案通過()

在6月9日到12日 數個基督教組織於政府總部外聯合發起5次祈禱會，其中11日晚上的祈禱會，目測有約2,000人參加,有部分留步的群眾自發繼續通宵唱聖詩。有牧師親眼目睹俗稱「速龍小隊」的警方特別戰術小隊於政總天橋上手持警棍追逐手無寸鐵的示威者
()

在6月12日 至少40000名示威者衝出馬路抗議期間有示威者徒手掘起磚頭為武器，警察放了約150枚催淚彈、20顆布袋彈、數發橡膠子彈驅趕，22名警察受傷，多名示威者頭部中槍，2人傷勢嚴重,逾80人送院,同一天警察在沒有醫院同意下拘部示威者,其後有27宗記者投訴向記者方向發射催淚彈,他們表明當時身邊沒有示威者.遭盾牌及警棍追打及遭警員斥責「記你老母」()now 新聞()記者第一身視覺

在6月13日 警察局長把6 月12日定性為暴動,有市民發起在港鐵站中的不合作運動(先思考一下,如果不作影響經濟的"阻人番工"還有什麼方法令港政府回應?)

在6月15日 林鄭表示法案已經"壽終正寢"(壽終正寢是不具任何法律效力,只要林鄭喜歡她隨時可以重啟法案,其實那時只要講一聲"撤回"相信大部分人都不會再上街) 而不是"撤回"和"暫緩"這些具法律效力,效力的字眼,作為行政長官不可能不知

其後6月16日 再次發起遊行,約有200萬零1個人,要求政府
5項訴求
1.撤回逃犯條例
2.林鄭下台
3,成立獨立調查委員會(調查那一些警察用了過份武力個那一些示威者有暴力行為)
4.撤回6月12暴動定性
5.盡快實行雙普選
遊行後林鄭招開記者會,表明自己沒說過6.12是暴動(沒表明不是暴動)和答應市民會做得更好而不是下台(她在參選時答應如市民要求她,願意下台)

6月21 日 示威者決定把行動升級,包括包圍警察總部，批評警方在連日的行動中使用過度武力和在稅務大樓及入境事務大樓發起不合作運動。

6月30日，立法會議員何君堯發起撐警集會，是政治風波爆發以來，建制派首次大規模動員。不過集會期間，有撐警人士被拍到襲擊持不同意見人士、記者等。警方則被指選擇性執法，未有嚴肅處理涉嫌施襲的撐警人士。[他們都身穿[I <3 警察]的衣服]

7月1日衝擊立法會行動後，街頭抗爭進一步向地區擴散，在各個社區「遍地開花」，除多區出現「連儂牆」讓市民寫上心聲外，多區亦有人發起在周六、周日遊行，如7月6日光復屯門、7月7日九龍遊行、7月13日光復上水、7月14日沙田遊行等。也有警員指出在拘捕時手指被咬斷,也有示威者指是因警員先挖眼()

到了7月21日(注意!!!!!)
在元朗大遊行結束後示威者決定包圍香港中联办,同一時間(晚上)至少80名身穿白色T-shirt 的人(懷疑是三合會成員)
持木棍,鐵棍,衝進地鐵無差別打市民,不論是男是女,或衣服顏色,市民報警,沒人接電話,去報案室求助,報案室拉下鐵閘,多人受傷被打到頭破血流,39分鐘後警察到場,當被記者質問時,警表示沒有看錶(?????)()
(如果你認為打的對,示威者暴力衝擊是錯,那不是雙重標準嗎,只要跟你立場一樣用暴力就是對?加上警察的不是應公平執法嗎?因為打人的不打警察就不用理?)其後當日晚上有警察被拍到跟白衣人搭肩膀(拍膊頭),照片中白衣人還拿著木棍,此外還有立法會議員何君堯跟白衣人握手說:[支持!!]
()白衣人打人
()何君堯

在8月5日網民號召發起 "三罷" (罷工、罷課及罷市)並於全港七區進行集會，示威者及後於多區路面設路罩，並與警方對峙。入夜後，荃灣眾安街位置出現大批白衣人，手持木棍刀追打黑衣人有示威者被斬到重傷,手腳都皮開血綻,警察依然選擇性執法,住反方向離開,有示威者還擊

市民在之後的日子,看到警察就罵,而警察也罵回去 兩邊型成對立,同樣地警察打扮成示威者拘部他們的做法是否合理?或只會加深民憤?加上拘捕時所用的武力又是否合適呢?

早前還有一名女仕(不論她是不是示威者被射盲就不值得可憐?)被人射盲,在相中是能清楚看到布袋卡在護目鏡,而她所戴的3M眼罩是不會被普通鋼彈所破壞是物理上的不可能而警在過去執法時不配戴委任証又是否合理?() 3M實驗
()是否被布袋所傷?

8月13
在示威者佔領機場後有2名聲稱是遊客的男子,其中一名是記者先後被包圍綁起及毆打,無論他是否假扮記者的公安或警察都不應行駛私刑這是不道德和不合符人性,而他們也在其後道歉,其實示威者中也有理性的,在影片中可見是有2名黑衣試圖保護被打的一方,反觀警察在記者會上,在記者質問是否使用了過期催淚彈他們的回答是(過了最佳有效期)而不直接承認過期

另外,在這次事件中,依據示威者和這名記者的說法,記者在被追問的情況下沒有表明自己是記者,也沒有出示記者証,原因是想息事寧人(這不是邏輯有問題嗎?如果你有記者證也表明自己是記者,示威者會因他身份是記者而毆打他嗎?(想想合理性)作為新聞記者有邏輯思考是基本),加上在他袋中找到[I<3警察]的衣服令當時示威者情緒失控()BBC news
()他自身

最後再思考一下最有效的解決方式到底是不是警察和示威者
的對峙,
歸根究底,到底是政府對警察任何行動都支持,和示威者的漫罵中有沒有把警察逼上絕路呢?示威者又如果能拿到200萬外的支持呢?記住傳媒是分化民心的重要因素在家看電視的家人又會不會理解示威者?如果為左心目中既公義又怎會沒有耐性跟
家人解釋

此外我在文中題及到警察也是香港人相信大部份警察是有良知的,有多少人是因為跟家人因立場不同而分裂,你努力為家人尋求安穩,有部分人決定把良心賣掉換取家人幸福,但有沒有想過這是否他們想要的呢?溝通才是皇道,[團結]可以不只是2000000人就算努力過後多一個人出來表達也是有好影響
要記住施政的是政府不是警察,如果多一名警員決定對立又怎能成立獨立小組追究做錯的警察呢?

記住記住最邪惡的是政府

推